［集屍廣益］周年送咩比女朋友好

是咁的，小弟下個月同女朋友拍拖三周年，我就頭痕緊送咩比佢好

我女朋友唔鍾意奢侈品，淨係鍾意實用型禮物但係諗嚟諗去佢都冇咩缺......求巴絲意見

飛機柸

精液一篤
夠實用 護膚又得 又食得 仲有得變bb
仲要低成本

包包換鮑鮑

1. Cut a hole in a box
2. Put your junk in the box
3. Make her open the box
That’s the way you do it

好高汁